蕭生：聽聞明天着黑色衫會好運一點！

咁貼地既好得意！

好難想像一個讀咁多書 咁有錢既老人

融入到後生仔模式

吹漲

佢咁講……即係變相會唔好運？